痴連儂牆5⃣️該用工業膠水同帆布寫大字布(完)

如上